川普表示若各州州長不採取行動 將派遣現役美軍介入

2020-06-02 07:42:01
〔即時新聞／綜合報導〕美國非裔男子佛洛伊德疑遭警察不當執法身亡，引發美國人群情激憤，全國示威抗議不斷，甚至演變成充斥破壞、搶劫的非法行徑。對此，美國總統川普稍早發布演說，要求各州州長動用國民兵鎮壓暴力行為，還強調若有首長拒絕採取行動，他將派遣軍隊介入。

川普在白宮玫瑰園發表談話，在全美因佛洛伊德之死感到悲傷及展開抗爭之際，他的政府承諾會伸張公理與正義，不會讓佛洛伊德平白犧牲，但他話鋒一轉，強調不允許「憤怒的暴民」侵害大眾的生命財產，尤其在貧窮社區的人們更是最大受害者，稱自己是「法律與秩序的總統」以及「所有和平抗爭者的盟友」，會負起維護安全責任。

川普強烈呼籲全美州長部署國民兵，且規模必須要達到「統治街道」的等級，並建立強力執法系統，直到平息暴力為止，「如果有城市或州拒絕採取行動，那麼我將直接調派軍隊，親自為他們解決問題。」

由於首都華盛頓特區也出現暴力示威，甚至一度逼近白宮，川普遂表示正採取「迅速且重大的行動」，調派數千名全副武裝的士兵以及執法官員，要來阻止暴力、劫掠、破壞公共財產等行徑。

鎮暴部隊白宮外射催淚彈驅趕示威者
雖然川普聲稱支持和平抗議，但他在發表演說前一刻，數十名手持盾牌的鎮暴部隊，在鄰近白宮的公園發射催淚彈、橡膠子彈驅趕和平示威群眾，受到波及的群眾表情痛苦，只得趕緊用水清洗眼睛。

隊冧佢哋啦支持美軍嚴正執法

華府成為示威熱點 傳現役美軍已部署至華府

〔即時新聞／綜合報導〕佛洛伊德（George Floyd）死亡案餘波仍在美國全境蔓延，首都華盛頓特區也成為示威暴動熱點，尤其是白宮外近日更聚集大批抗議人士，警力及國民兵層層部署，為的就是要防止示威者越線進入白宮。而有軍事官員透露，目前有一批約為200至250人組成的現役美軍單位正進入華盛頓特區，預計在當地時間週一晚間進行部署。

根據美國《CNN》報導，軍事官員指出，這些部隊來自北卡羅萊那州的布拉格堡基地，預計將在華盛頓特區內進行維安任務，將不會協助警方的執法任務。然而華盛頓特區目前雖然已有超過1200名國民兵進駐，但仍需大量人力支援，特區政府已向其他5個州要求增派國民兵進駐，分別為德拉瓦州、紐澤西州、紐約州、俄亥俄州和猶他州。

另外，美國海關及邊境保衛局也派員前往華盛頓特區協助執法，海關及邊境保衛局表示，應聯邦及特區政府要求下，已在全國各地部署相關人員，屆此和當地執法單位共同合作，對抗部份暴徒的非法行動。

華盛頓特區市長包瑟（Muriel Bowser）指出，她一直和聯邦當局合作，並針對在華府蔓延的暴力破壞事件及夜間抗議活動做出協調，包瑟也提到，未來若有更多聯邦資源部署至華府可能會有所幫助。

sir this way

會唔會發展成民主黨州份既州長動員國民警衛軍對抗侵侵

「1957年9月24日，艾森豪總統下令美國陸軍部隊第101空降師前往小岩城，整個阿肯色州國民警衛隊10,000多人被聯邦接管，隨後101空降師護送黑人學生們進入學校」

會唔會變64

而家直情係剿美國本土共

雖然川普聲稱支持和平抗議，但他在發表演說前一刻，數十名手持盾牌的鎮暴部隊，在鄰近白宮的公園發射催淚彈、橡膠子彈驅趕和平示威群眾，受到波及的群眾表情痛苦，只得趕緊用水清洗眼睛。

乜撚野黎 駛唔駛放埋支那 快快快走條片俾佢睇下

美國呢D先叫真暴亂, 派美軍平亂反而有助特朗普提升民望同支持度.

中共唔洗痴心妄想派摺被軍黎香港會有正面效果

民主社會 vs 極權法西斯共產黨

出軍隊一定內戰
但美軍可以拒絕唔似中共

之前我好似有話過民主黨連同支那係美國搞民兵 想搞內戰

五毛收皮啦死全家阿你

🥕 and stick

走走走，快走快走

講到明 州政府失職, 先需要派美軍
我估黎緊既大選, 民主黨會...仆街

一鎮壓得過火就仆街

州政府搞乜春？

National Guard同美國陸軍係兩樣野

好似憲法唔比出美軍 除非州政府要求

你以為似支那咁極權咩
點暴力法都唔及香港
美國呢D係真暴亂

首先你要明
中共係集權制
美國係各州政治共享制
btw 1個鐘前出左騎兵

而家就咁睇 民主黨嘅地頭亂到七彩

加上大選就嚟

He called on governors to use their National Guard military police units to "dominate the streets" and threatened to deploy the active duty military if governors failed to use the National Guard more forcefully.

意思應該係如果州長唔肯用國民兵平亂 佢就會派正規軍出手

因為民主黨州份一直唔做野
共和黨個啲好似中部個堆一早叫晒 national guard 平定左

事實係極權國家一日不除
住世界係逼於無奈一齊走向越來越極權
因為民主制度先天會被極權滲透
所以我一直唔介意比較民主既國家
因為同極權國家打仗
而需要收緊民主
如果打緊仗有班人重高叫唔夠民主
呢班肯定係內奸

其實民主黨想點搞，加深撕裂定引trump出手由fedral 解決state層面嘅問題？

已經有幾個州州長話拒絕Trump派兵入黎

佢地唔識架，可能見美國派軍隊有用
佢又會派落黎，話：符合國際標準

有發生過

同廢炎一樣
侵講 A 佢做 B
所以 dem 啲大洲仆到直一直

例如?

肯特州立大學槍擊案

實幹型總統係唔同啲

Illinois Gov. J.B. Pritzker said he doesn’t believe the federal government can send military troops into his state. He accused the president of creating an “incendiary moment” by threatening to do just that to quell violence that has arisen as demonstrators have taken to the streets in reaction to the killing of George Floyd in Minneapolis.

“I reject the notion that the federal government can send troops into the state of Illinois,” Pritzker said on CNN after Trump urged governors to deploy the Guard. If they did not, he said he would send in “thousands and thousands” of soldiers.

In New York, Gov. Andrew Cuomo has not deployed the state’s National Guard to New York City, although he said earlier Monday the state had 13,000 troops that “we can use at any moment.”

“I say thank you but no thank you,” Cuomo said on CNN about Trump’s call to send military troops to the states.

Democratic Gov. Jay Inslee of Washington, who has activated the state’s guard, said in a statement he prays “no soldier and no civilian is injured or killed by this reckless fit.”

“This president has repeatedly proven he is incapable of governing and shown nothing but false bravado throughout the chaos that has accompanied his time in office,” Inslee said in a statement.

In neighboring Oregon, Gov. Kate Brown said the violence is being perpetrated by a small segment of demonstrators. She refused to deploy the National Guard on Sunday at Portland Mayor Ted Wheeler’s request because she was concerned it would escalate a tense situation.

“You don’t diffuse violence by putting soldiers on the streets,” Brown, a Democrat, said earlier Monday in reaction to Trump’s comments about governors being weak in their response.

好波 美版64

民主黨真係賣國賊黎

弱智五毛

如獲至寶 如獲至寶

派萬幾隻狗去啦 香港果啲勁咁多

美國法律唔比總統用軍隊打平民
除非經過國會批准

根本就自己煽動 想射波比trump

尼克遜呢條仆街 可能背後有奶共添呀
1972年訪華, 主動同中共建交, 聯中抗俄
咪就係呢條仆街救左中共出苦海, 到而家變到威脅返美國
"...十多年來, 尼克遜家族到今天依然是北京的上賓..."

無我講聲發生過啫
何況今日中共滲透咗嘅美國人一定多過當年啦

冇所謂架，摺被軍一出，我就返歸瞓教

Dem 班州長市長 平時多多野講, 而家窒晒機咁

學埋晒鄧小平啲衰嘢

全世界嘅民主黨都係垃圾

民主黨真係為左推做總統,成個國家搞到咁都唔理
CLS

又派
同制裁一樣
講左幾耐

佢地同保皇狗一樣覺得越亂D人就越會支持佢地

唔會，軍人九成支持共和黨
打柒州長機會仲大

咪一樣 美國都係仆街黎

止暴制亂

看LIVE , D州長開始做野, 派多D軍街守街, 各地開始有序地示威 , 無點放火或搶劫

但人地俾示威 , 基本上無人阻

碎料啦，當年911都經歷過 重有咩好驚，核彈又放過

#13067仆街啲 個ac空既

Antifa會咁乖突然聽話受控?
越黎越古怪
希望FBI 盡快查到背後黑手

仲有2日就64，會唔會咁岩呀

侵早就應該出兵啦
再拖落去經濟重啟無望

支那想將64呢一日轉移到美國身上
以後每次有人提起64, 都會話講緊美國
程度就好似支那小粉紅經常用911黎笑美國咁

真攬炒, 無野可以輸

坐定粒六覺得core州份唔會輸所以點玩都得

根本最破壞得既全部都係民主黨洲份

美國左膠多 , 同D黑人一齊打7班想騎劫示威ANTIFA

紅區通常唔禁槍
班左仔邊敢搶野? 唔驚食子彈?

你話右派支持者打7 Antifa我就信
左膠會打7 Antifa????

有冇video support???

左膠好似捉緊鬼交比警察

攘外必先安內

好笑 , 美國人歌頌依D行為 , 人人同搶劫放火割席 , 所以過2天應沒有事

G支開火
尤其叫人快走果班

其實trump自己有冇權力一定要派兵入去

美國咁搞法會唔會解體

內戰一定紅州贏晒
一個德州都屌打所有州份

101空降師

可以本土deploy army咩

侵仔反CUP機會黎料
深藍變淺紅不是夢

新聞話佢有條暴亂法案可以派引用應對內亂

不過唔識堅唔堅

騎住隻馬
係咪州長出兵

結果真係大火到影響聲譽 搵拜登救火

香港就乜撚野遊行示威都唔撚俾

果d唔係左

我都覺得作為總統一定有權派兵入去

ccp最想就係美國有64

即係話左膠同黑人都已經開始知道反法西斯聯盟騎劫示威搞亂檔？

我忽然間諗起林鄭嗰個同暴力割蓆嘅廣告 但係拍完都起唔到作用

夾硬製造一個既定事實 然後就再針對係宣傳 扭曲歷史

議會可以否決派軍隊

可唔可以略略講下當年發生乜嘢事

[行動POST]615全民放假悼念日

Have you seen hundreds of people lying down in front of police station?

VERY VERY dangerous moment !!!

Netflix套 Designated Surviver 有講總統可以點做

如果全部示威都係咁
就唔駛出到國民警衛軍

應該係有嘅。但因為美國係聯邦政府，技術上應該係個個州做野，總統少干預

美國呢D真暴亂, 民主黨州分唔知係咪故意不作為去煲大個示威, 點知而家玩大咗失晒控, 變相畀機會侵侵出手平亂加分

支共上年10月都玩讓子彈飛, 諗住港人示威會玩出大暴動, 無差別打砸燒搶掠, 點知淨係針對支企同小米360之類, 有條傻西去偷小米仲畀市民捉咗

支共想像中嘅打砸燒搶掠沒有出現, 反而警暴同開真槍射等過激武力, 仲加大市民對抗爭者的同情及支持, 可見香港人質素高, 示威冇偏離主題變成真暴動, 咁先繼續佔領道德高地贏到外國支持

歧視問題
阿肯色州有間中學開始收黑人做學生，但個州長唔想，因為佢選舉係打「種族隔離」牌，為咗履行競選承諾，佢部署州國民警衛隊阻止班黑人返學，總統知道呢件事，就take over咗阿肯色州州長既兵權，出動聯邦軍隊護送班黑人進入學校

Violent Groups such as Antifa would make the issues even tougher to resolve!

人哋軍隊有良知 知自己食國民飯
你估係摺被軍

騎劫搶嘢嗰班oppotunitist嚟咋
有風險仲唔閃咩

仲有阿拉巴馬擋校門事件

班友唔係真係幫黑人
只係乘機搞事趁火打劫
邊會同你博命

又關佢咩事

華盛頓特區市長包瑟（Muriel Bowser）
民屎党黑鬼市長下order....條數就入trump trump 度

嗰D防暴唔係 under 州政府?

唔會夠打

支持美軍止暴制亂

玩左大半年啦喎
佢哋幾日已經出軍隊

trump出正規軍就會好難連任

唔會，其實邊d係protest 邊d係looting and riot 好多人有眼見
人地既公民教育冇香港咁，做咁多港豬同藍絲一出黎

美版64，仲有2到，咁邪？
大穫

其實侵最大穫
今日仲去教堂門口影相

跟住就會對中國宣戰 做戰時總統拉選情
只需要一個藉口姐

美版64，擦槍走火

正式宣戰要國會通過

要搵個藉口姐
夾民主黨上船有幾難

你都on99

成堆左膠，風向邊一邊就果邊

軍用直升機低飛嚇人

美國警察打到記者lol

姐係總統其實有權但多數唔用？

正
可以食救世主條水

因為呢壇野民主黨有份搞出嚟
咁民主黨嘅州長仲點會幫手平亂

死支那有分搞事

屌你

美國最好笑係所有衰野都推比侵食

侵侵收撚晒班looter皮應該除左堆左膠之外人人都支持

D小店平民俾人收晒皮

伊拉克之後仲會有人上當

全部post藍絲上身
支持止暴制亂

民主黨州長辦事不力

啱，明明就係民主黨班仆街州長唔做嘢辦事不力
然後同左膠，中共一齊用國際輿論搞鳩侵

州長不力怪聯邦總統把鬼咩

仲要係民主黨州份

希望美國人有雪亮的眼睛

因為勁多美國公司係中國賺大錢。

遲咗去美國感受自由

侵講既野一定多人支持
話支持George floyd, 會處理，同時反對暴亂
個黑警又比人告左
係得班左膠先會扮睇唔到 乜都話係佢問題

好多美國左膠已經 -O-O- 緊
驚亂落去 會幫左侵拉票

陣間夾侵出手又話聯邦干預州內政 唔出手搞唔掂又話侵領導無方

佢地第2晚已經燒差館, 唔係火魔地下, 係成棟燒通頂, 比?

我
你老幾呀

美帝64

del 左?

侵講乜都屌架啦
果班左癌

佢哋2日就搶掠超市
搶名店嘢，連小店都搶
燒車燒政府部門....
放火燒晒成條街，燒埋教堂

想問香港手足做咗咩更過分呢？
唔好同香港勇武比，你會覺得香港勇武係聖人嚟

blocked

咁又係 香港咩屠龍小隊都最多只係係mon hunt發生 又夠鐘打J上網推上所謂國際了

想玩侵而家侵侵反將一軍

班五毛狗如獲至寶咁

如果不採取行動 有講如果，州長可以動用國民警衛隊

支持美軍嚴正執法 止暴制亂

所以先做得啱
出軍隊並唔係針對和平示威
侵自己撐和平示威
和平示威者都唔少人割looters

香港人高質

中國真係運氣好到痴撚線
肺炎搞佢唔死，諗住美國執手尾，點知美國而家又搞成咁

尋日有人想掘磚比和平示威者交比popo
嗰班唔太應該叫左膠

建國後希望民主黨改名

特朗普：示威是本土恐怖主義 或派軍平亂 兩州長拒絕

美國多個城市的民眾，連續第六日示威，不滿警方懷疑暴力執法導致非裔男子弗洛伊德死亡事件。數百名示威者在白宮外的廣場聚集，警方發射催淚彈驅散。總統特朗普形容示威活動是本土的恐怖主義，他威脅會出動軍隊平息暴力活動，但至少兩個州的州長表示拒絕。弗洛伊德家人進行的獨立驗屍報告顯示，弗洛伊德是死於窒息，並非官方報告指死於心臟疾病，或體內可能含有毒物質。他的家人呼籲民眾以和平方式示威，強調暴力不能解決問題。

2020-06-02 13:20:02

州長唔做野呀

梁天琦生日快樂！一條片回顧天琦過去講過嘅金句

大部分市民都唔鍾意搶野偷野搞事既
你重指意搞內戰
搞得成既話侵侵連任兩期都得

出手啦 搞到人地間餐廳咁
小本經營咋

宜家仲大機會比美國開波真打喎

點解
德洲係咪勁多槍

燒到得番渣

和平示威者割looters
但係兒登仔同五毛繼續將佢地綑綁
總之你示威示到有人趁火打劫就要入你數

你又老幾呀

隊淋班仆街支那HI

全部 叛國 公司